番工遇到癡線佬點算

是咁的 小妹暑期工係做收銀 今日好多人間鋪得一個收銀 ，有個癡線佬走過來話佢要A唔係要B話我咁都好撳錯，我叫佢補返錢跟住去攞餐就得 ，跟住佢唔知發咩神經 係咁鬧屌你老母 10幾廿次 ，俾佢鬧都唔係問題因為做得服務業預咗
重點係佢仲要拎部相機出嚟影我相，呢個我覺得好大問題！！！佢鬧咩都冇所謂但佢拎部相機影我嗰刻我真係想一把車埋去，忙中有錯好正常，又唔係點得罪你，祝嗰啲癡線佬遇到啲比更癲嘅人SM

請問各位巴打絲打遇到啲咁嘅事應該點 ，好驚佢拎我幅相落降頭 求解答但係唔好話咩屌返佢嗰啲除非份工都唔想要。